唔明林卓廷被告有乜咁荒謬

敵人一定係幫返敵人架喎

警察幫黑社會，好合理呀

咁敵人既責任係攻擊我地喎

黑社會攻擊完，黑警再攻擊，都好合理呀

你話荒謬在原告變被告？

我覺得相信香港仲有人相信法治更荒謬

唔好講到法治咁高層次

連對與錯，黑與白，係香港都一早消失哂

根本冇所謂「原告」同「被告」

只有「敵人」同「朋友」

冇錯

咪仲喺度最黑暗一日啦

幾有同感,同政府講公平正義,屌你中共黎㗎

駁唔到

都要keep 住屌keep住鬧 keep住話荒謬
唔可以習慣 保持警覺

你都痴線 點可以合理化呢啲閪嘢

你都痴線 而家打仗呀，唔係你打我就係我打你架啦

其實冇錯 只係好多人心裏面仲未接受香港已經變成咁

咁都有風向 , 唔通甘心接受係常態 ?

大律師公會死左未
黃左去邊

有種心態叫犬儒

仲同敵人講理由 瞓左幾耐可以不滿但絕對唔出奇

唔好喺度懶係眾人皆醉我獨醒
唔公義嘅事發生得幾密都唔可以慣

我覺得佢既意思係叫我地武裝個心態 真係do something 而唔係淨係好嬲好嬲

職位嚟講黑社會高級定游乃強高級？

見乃強要入去祠堂去拜祖先所以問問

換個角度, 律師同法官仲繼續做, 係咪有D問題

Push

冇錯呀

唔好再問「點解佢地知法犯法，點解佢地顛倒是非」

而係要接受「佢地係敵人，會用盡一切方法整死我地，我地要準備好應對」

馬克思主義：法律是保護統治階級利益的工具

你班傻仔仲以為呢到係法治社會咩，而家轉左人揸莊啦，仲講法治
法律就係對家用嚟對付你哋嘅工具

係咪要香港腐敗到貼地
我們才有機會反撲？
火鳳凰浴火重生

現在是戰爭
一係逃
一係戰
冇一切如常

就係因為咁 ?所有連屌都慳番 ? 黑警就係想個個收聲 , 接受極權現實

真正既合理化歪理係齋屌佢老母之後咩都唔做等佢不停改歷史
正如英法齋出口述之後由得希特拉大屠殺
你唔真正出手制止根本等於助長緊佢

香港人：共產黨係咁架啦。
加多句：好出奇呀？

大家抗咩爭姐，等比人再教育就好

得啦叻喇 我地都係屌幾句姐 呢啲道理大家都明

係啊
點解有人仲期望政府同黑狗會公平公正做野
根本上721已經係狗黑勾結
原來仲期望緊佢會自己咬自己？

咁你有决心同成個制度對抗未
好簡單問你仲會唔會交稅

好嬲好嬲阿

又係唔可以慣 v 係咁㗎啦，仲出奇？
兒登幾先可以脫離呢啲垃圾言論loop

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

好多黃絲係快樂抗爭
之後就去返工
唔好問我做過咩有咩高見
美國佬唔打佢 冇嘢做到

一樣還一樣
本身唔應該係咁樣
正如啲屎係好臭
大家聞到屎嘅時候都一樣係會覺得好臭
而唔會覺得「啲屎係咁臭㗎啦」

敵人做事幫自己友，同呢件事荒謬係無衝突
荒謬事件係一個好客觀事實黎，講事實有咩問題？

唔好比絕望撃倒，大家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

樓豬表示：我睇唔到

繼續涼住冷氣嬲啦，嬲一晚聽朝繼續搭黨鐵返工啦

我覺得係好撚荒謬
但我唔會問點解

不要習慣荒謬

跟本所有野都係cctai見法庭判手足坐好耐 就係度嗌荒謬 屌你你都話人紅官啦 緊係搞鳩你架

一係走一係打 再唔係就每日好嬲

最簡單去送頭送到咁上下美國咪出兵

一定要光復香港

全世界只有港燦係咁弱雞，換轉世上任何一個地方發生咁嘅事，人哋早就擸刀捅柒班紅藍黑

打仗係雙方都有機會贏
單一方有絕對優勢係叫ＳＭ

樓主政治智慧好高，咁跟住呢，呢個po嘅營養價值呢？

由律政屍連私人檢控都可以強行介入撤控開始，香港已經無法治可言，唔明點解可以未審先撤控

班狗同黑社會藍屍

已經成為成個社會既極權分子 貴族

咁都有負評，到底係評登多盲毛唔睇字定連登太多狗？

黑暗時代 有幾荒謬姐 砍掉重練啦 期待7婆口中既大絕來臨 另外 敵對主義已經型成 你地覺得支那win定老美win呀 就算我地身陷地獄 佢地都係架咋

冇錯 大家準時返工咩事都冇發生

全力支持加速

同共產黨講底線
傻撚左啊？
人地先姦後殺撚曬你全家都好閒架咋傻西

佢揸住公權力 點夠佢玩
你唔屌仲要幫佢合理化

你咁諗 同藍絲中共無分別

荒謬嘅人做荒謬野
件事就會變得唔荒謬？

我認為BLM規模既暴動發生喺香港絕對會到受壓倒性既支持

垃圾post 不要推

你有心理準備估到啲狗做仆街嘢係正常，但係唔代表件事情本質係唔荒謬/可以接受嘅事。

成日聽人話「預咗啦」「係咁架啦」其實都係自我安慰，冇人想呢啲事發生，覺得荒謬有咩問題？

啲人鍾意懶看透世事 會勁啲
「下 一早係咁啦」「有咩咁荒謬」
= 自己慣左，下次俾人屌打都唔覺有咩問題

冇錯，你可以好超脫咁去睇，但我覺得非超脫的睇依然有佢的存在意義

陳天柱 死畜牲

樓主嘅意思係要保持敵我意識
唔好習慣保持憤怒之餘，都要預期會繼續有呢啲事發生

估到佢哋咁做都唔代表你把口要合理化佢
你以為得你一個估到？連你自己把口都合理化佢嘅時候咪叫妥協囉，全世界都會覺得香港人係認為冇問題。

使唔使讚美埋佢哋反擊得靚呀？

知道點解佢會咁做，唔代表我要認同佢

所以要繼續屌

係，收到，下一步點做？

或者樓主想講嘅係唔好「驚訝」
件事係荒謬，但大家唔應該驚訝，應該一早要知道會咁，因為香港荒謬咗好耐，唔係呢一兩年嘅事

大家覺得香港有法治係幾好笑，香港自97淪陷後就冇呢樣野啦，法官係行政長官任命，行政長官係北京政權任命，咁又何來自治同權力制衡？

真係有太多人畀小學常識書洗腦，香港97以來所有野都under行政長官，只係以前有權唔用盡先令大家以為有權力制衡

樓豬真係cls，將荒謬嘅事合理化。
荒謬就係荒謬，要keep住屌而唔係習慣咗就有得佢。

被捕師十萬一個月就係咁用啦

我諗你係想講唔好驚訝。
件事係荒謬，但敵人一向都係會做荒謬嘅事，所以唔應該驚訝，應該一早知佢地會做荒天下之大謬嘅事

跟本就一直奇怪咁耐都唔拉高佬，原來要攪一週年記念下佢

你覺唔覺得你咁樣講嘢好撚難聽

你捅咗未

//我覺得相信香港仲有人相信法治更荒謬

唔好講到法治咁高層次

連對與錯，黑與白，係香港都一早消失哂
//
講得無撚有錯
係OMDB先信有法治

滿清都係當國民軍係恐怖分子㗎啦 贏咗你咪唔係恐怖分子囉

我完全同意樓主
呢個就係勇武同和理非既分別

咁你又知外國會當我哋恐怖分子
懶醒

推上點醒班人

泛民做到野就覺得
不過宜家真係唔係好覺得難聽

幾時話接受，做法咪繼續攬炒香港，同埋同時間準備移民

岩岩泛民 叫人聽日著黑衫 我笑左 不過都諗唔到仲有咩可做

唔好以為自己好醒
全世界都習以為常嘅話，同支那人就無分別
依家就喺大部分香港人仲記得舊時嘅香港係點樣，先至咁大回響

永遠唔好習慣 一定係真理
即使香港已死 都唔可以慣
否則你就係被極權馴化嘅一份子

因為泛民仲未訓醒

外國幫我哋係有着數先幫我哋 佢哋都係想中共收皮 尤其是係威脅到世界一哥地位 既然有着數佢又點會當你恐怖分子呢

咁係咪就可以合理化同盲目？

你真係覺得國民有say

真

總有一日可能去到幫襯黃店一出門就比人拉
唔交DNA唔比搭巴士
每條街都有監控燈柱
佢要夾硬做嘅，呢一刻可以點做可以點避免？
無人合理化呢件事，無人叫你乜都唔做，只係要管理一下你嘅期望，一定會繼續發生，所以理性啲去面對咁解

未見過人打仗用鍵盤

其實香港人仲要幻想啲乜？
香港係有法治公義
有三權分立
有高度自治

正視聽

帝國=黑警=黑社會=藍絲=紅官
vs
香港人=西方世界

記得聽日準時翻工

公義有人做才存在

所以你就要習慣荒謬？
神邏輯

呢啲嘢你知我知大家都知
但唔等於我哋可以盲目同放棄

樓主真係慘
好似過半人都get 唔到咁
北角趕走白衣人咪無惨
要求個陣營清算自己人天真到
藍絲都無日日求黃營篤灰裝修手足啦

俾港共恰到上心口
都搵到位俾自己企道德高地
樓豬叻叻豬

呢個真

證明你已經麻木左

越荒謬越好

習慣，麻木咪你依啲，不公義既事係唔會因為對家不斷重複做而變得合理，如果個個好似你咁習慣成自然，屌都唔屌下既話，咁以後就唔洗再講抗爭

你都on9

我相信大家都唔意外會發生

但屌要定要大大力屌

唔通幾荒謬都要當無事？

有啲人自稱黃但係收係心入面咩都唔做/唔敢做，任得對方打壓依啲人都唔知邊忽黃

左膠不願面對

講得無錯 但係好戇鳩
你以為宜家係你同共產黨打？
國際同共產黨鬥
無新無故點解無啦啦要幫你
因為人哋追求人權法治公義
自己放棄唯一籌碼同共產黨幾萬摺被兵隻揪

咁又係，佢告邊個，嗰個就係佢嘅敵人，唔告嗰邊，嗰邊即係佢哋嘅朋友

我都唔驚訝
除左遮醜布就咩都有可能發生

照樓主講法
記者其實可以唔洗再報導呢啲嘢㗎喇
因為我哋預咗㗎啦，你班記者仲當呢啲係大新聞咁報係咪瞓咗成年？

你就真on9
連人地講個重點係邊都唔明就撲出嚟非黑即白

法治原來就係一個地方人民嘅約定同道德規範，但由獨裁者渣住嘅只係酷刑工具，仲扮訓唔醒你講嘅法治係人地口中嘅「法治」

退一步講合唔合理化都好，你呢啲懦夫咪又係縮埋一舊

希望所有人都醒下，法治死左好耐，唔好再對政權有任何幻想，都唔好妄想可以入個制度入面改變啲咩

知道佢係咁 但發生左有情感都係人之常情
希望大家將情緒轉化為動力

又想外判革命？連登仔冇撚得救！

香港人講到尾都未肯接受現實 算數啦
根本就唔撚明，食黃店啦繼續

法庭都會幫政權手一齊鋤死林卓廷，咁就可以真正改寫歷史，信唔信

唔知講咩好

預左就唔可以屌佢有幾荒謬?
無人講個個都在心中咪變到好似支那咁

一個post就知道連登
係要set返閱讀門檻

一直都唔信有721831
今日終於澄清左
公義得到彰顯
放心曬
香港真係福地
有亞洲最佳的警隊同法律, ok？

係香港人未醒姐 只要當香港係中國一樣觀感就fit曬

呢句野好尷
同this city is dying u know? 都係

呢D句子由幾年前選舉D人唔選岩連登仔心水既人，班友仔開PO 講已經聽到想嘔

聽你咁講完個心當堂舒服左d

800幾個弱智正皮

兒登仔真可怕 咁多無腦無獨立思考既廢物

睇到灰咗

講中哂, 好多人仲天真到黑警會執行正義 香港一早已經唔係APPLY到正常邏輯既地方

你咁講係間接認同白衣人打人無錯，因為白衣人係敵，平民係我

同比卡超講一樣，你唔出現咪無事

二戰果時，納粹德軍都認為屠殺猶太人係無錯的

你咁講03年就打都唔打啦

而家打仗咁你組織咗軍隊打鳩黑警未
定係得把口問點解冇其他人做野
屌鳩其他人唔行動但自己咪又係鍵盤戰士

律政司都係黑警的老友

有好多人仲妄想會番去舊年之前

都話香港會變地獄 呢句正慢慢實現緊

on9仔 話打緊仗既小學雞多數都係打緊飛機
真係打仗屎都無得你食

但都要keep住講
唔可以慣

梗係一不做二不休
攬炒鬥到底啦
唔通同香港人認錯 承認五大訴求咩

好心樓主講打仗呢個詞之前諗下打仗有咩含義

咁係咪要接受

啱
中共就想你慣
慢慢變大陸
變成唔識反抗嘅豬
一句個世界係咁㗎啦就繼續返工
呢樣先最恐怖

但仲有班人好驚訝

其實我好認同樓豬講法

即係等於樓豬老母聽日俾黑警三穴齊出都好正常

你自己咪又係得個講字

其實執法者、律政司、法官都係敵人....

要鬧就係Twitter 用英文鬧，畀全世界知道

但都唔可以對呢啲事麻目
依然要大聲屌

你應該話:

唔明林卓廷被告有乜咁 "意外".
無錯, 係 "預0左" 被攪, 但成件事依舊係荒謬.

總之CCP係會將所有因果反轉

真 大家係敵人 唔通佢會幫你

有錢買入股票

因為啲天真膠仲係活係過去時空。

依家應該醒喇掛。

搞清楚自己處於乜嘢國家乜嘢時空未呀。

開d咁嘅post，你係人唔係。block.

你仲未訓醒

唔想面對現實?

今時今日呢啲都唔係啲咩岀奇事啦。

香港警甴從來只係共產黨嘅爪牙，而非執法機構

好笑嘅係香港人重係體制內抗爭

遊戲規則人哋定 根本無可能赢

你岩

就算本身事非黑白已經被癲倒 都唔應該逆來順受 習以為常
呢件事係荒謬就係荒謬

唔意外 ≠ 理所當然

搞清楚

荒謬既事就要講架啦

問題係佢哋到底有幾大把握喺咁多證據下扭曲事實，除非你全城禁網，否則你點推翻現實真相？

827著黑衫

你操咗拳未？我叫人練嘢叫咗成年，有幾多人有認真練心照啦，當99.99%嘅抗爭者都完全未ready，捅條撚毛呀？你班廢柴連第一步都唔踏出就成日想有人代勞，你返屋企含撚啦！

你......
..............又冇點講錯嘅！

你呢個諗法即係要香港人對現狀妥協

黑驚係我地仇人

恐怖分子

真 廢老最鍾意咁講

妥協相反係反抗
唔係屌老母

樓主唔係合理化警畜
而係提醒呢個係族群戰爭

警魔一族屠殺我們的族人,姦淫我們的女人和小孩

最基本就係要杯葛,敵視所有警親

講完繼續食黃店

你都on尻
多重戰線 完全唔明將呢樣嘢心理平常化對我方有咩用

借個位
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫

樓主講得冇錯,呢場係戰爭,黑警係我地敵人！！！

之但係出街俾龜逗都係要乖乖地畀張身份證敵人,稅局寄報稅表都依然要填
但唔緊要,呢場依然係一場戰爭！！

雖然大家都知道政府有幾離譜
但都唔可以集慣呀 保持憤怒

827著黑衫
906九龍見

照你咁講，世上冇嘢係荒謬，包括納粹德國嘅暴行

你都知依家打緊仗下話
就算你心態覺得敵人打你係合理
你都要將佢既行為宣揚得有咁差得咁差
打仗從來唔係一打一
仲要打支持度

正如點解當初共匪比國民黨打到要25000里逃跑
最後都打得返轉頭
就係因為當時共匪有大量農民支持呀
一路走佬一路有人加入
呢d咪支持度

啱呀

上面係口講

下面係心態

咁樣會唔會好啲？

已封鎖會員 - 薄餅

不過而家行雷同閃電得好勁下

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

認同呀

啱呀
唔做D荒謬野香港人好易麻木

樓主既意思 我用個例子嚟解釋

越戰果陣，啲越共拎槍射鳩啲美軍，大家唔會覺得好荒謬，係因為佢哋係敵對關係，越共用緊武器攻擊對方。

同樣港共拎緊佢地制造出嚟既法治武器攻擊緊我地，本質上港共同我地一樣係敵對關係，所以嚟到今時今日，已經唔會覺得荒謬。

樓主係叫大家拋棄果種「港共咁樣無視法制，好撚荒謬囉」既憤怒心態，提升為「呢套法制只係敵人砌出嚟既槍炮，我地唔可能會跟住敵人整出嚟既框框去尋求公義。」

無錯
同一時間黑警已經成功令新一代香港人憎恨，每逢有呢班仆街我都會怒啤佢地 (當然自己要無任何裝備，要係大街上唔係得自己一個)
同佢地敵對，已經係一輩子的事

有mon post的黑警，你地已經好成功令一代人完全洗底，只會記得你毆打平民百姓，只有打壓，不講道理的object

真
法律一向有錢人玩意
港共操縱法官亦令法治變人治

国教->普教中->送中->港人治港不可能
->改三權分立->改歷史
等等

一係中共港共亡
唔係就唔會再有香港呢個地方

九品芝麻官， 戚家十三口 。。。大人。。

成班傻鳩錯重點
樓主有撚叫你哋慣？

組織再反抗唔識嘅？
日日叫春之後返工